夠啦，A同B打pair,A根本無得打

大佬們，開親連登都見到呀a同呀b打牌。

好多個post嘅a都柒咗啦。

根本上，只要開牌打，B點都贏。

唔開牌，A仲有得打下。

唔信嘅，自己攞副牌試下啦